想學游水

有冇介紹 最好紅磡區既

利申我巴打

留名學游水 沙田區

教左水幾年 俾啲意見你
首先可以練左啖氣先
因為大人其實身體控制已經好好
動作好快上手所以最重要係啖氣
口吸鼻噴氣
試下控制下噴氣氣量同速度
同埋試下閉氣
忍下噴下令自己啖氣可以長啲 運用好啲
係水底維持到大約20-30秒就可以
之後係練踢腳
自由式嘅話要可以係地下做左先
或者可以係屋企試下做
要注意保持膝頭哥伸直 唔可以屈曲
腳尖咪好
踢腳時成隻腳拎高離開地面
可以拎塊浮板zip係盆骨下面
大脾唔可以掂地下
記住每一下隻腳都要伸直
練多啲地面動作咁係水入面就易上手好多
希望幫到你

男神
試下先

咁其實所有式都要浮先??
之前跟朋友游 蛙式係原地唔郁wtf

應該要 浮身係學識係水控制身體最基本嘅嘢
因為佢蛙腳做錯
蛙腳最重要係識拗腳板
腳板對到水就好去

仲教唔教人
如果自學唔到搵你

唔合乎你要求

你游緊水有動力梗係唔會沉
邊個話你知學咗自由式=識浮
踩水有好多方法
YouTube有好多詳細教學
我都係喺youtube學踩水

踩水最慳力咪蛙腳向下踩
游水同踩水一樣係要善用個水力幫自己推進同浮沉
唔識蛙腳既可以試下係水入面做陸地既原地跑步動作
累係累 但係都叫做可以踩到水
到你慢慢拎到個力就可以減慢原地跑個動作頻率
但係相對每下動作要比多d力
之後再慢慢改做蛙腳咁踩

我教拯溺逼到d學生唔用手輔助踩水踩到最少3分鐘
甚至要佢地手掌舉係水上面 淨係用死對腳踩

你tg 我好過

收游水學生 有意tg

我有香港業餘游泳總會教練證書
擅長授教初學者、技術改進同比賽技巧🥇
現為 Hong Kong swimming regional squard 成員🏊🏻‍♂️
4歲以上就可以架啦😆
歡迎查詢🔍